SCMP: 歐洲議會將要求歐盟就香港國安法 於國際法庭控告中國

- 無約束力議案，但重要係宣示歐洲議會係國安法立場上明確反對立場
- 預計中國會好嬲好嬲
- 議案將提議歐洲提供類似bno 平權既逃生門計劃
- 會提議要求聯合國拜特使去香港（同四眼聯盟要求一樣）
- 建議歐盟用Magnitsky 法出手制裁
- 強烈反對中國認為中英聯會聲明無效之說

The European Parliament ... is working on a resolution calling for the European Union to take China to court over its moves on Hong Kong

scmp 記者 Stuart Lau：議案由歐洲議會主要政黨提出，下周辯論

夾實肥婆

我鍾意小英格蘭多d，識德文嘅巴打可以同瓦全一齊係德國做pressure group

EU都反抗

哇
好撚癲
支那請繼續企硬

我信習大大

歐盟會唔會理佢哋

會
但你覺得支支會唔嬲咩

歐洲議會冇實權

btw 攬炒團隊（Fight for Freedom. Stand with Hong Kong）已加入對華政策跨國議會聯盟 (IPAC) ，作為中央秘書處一份子，負責數碼同遊說工作 (Digital and Outreach)

支持攬炒團隊：

終於嚟料

冇嫁，但呢d 野係聚沙成塔，一齊都係為左加速

無約束力
剩係表態
不過都夠激死赤匪

歐盟話開放支那市場做生意緊要啲

媽的B 給那麼多錢都不支持我
再給多一點！！

就算無實權, 都會俾到壓力
人哋唔係香港政府咁無恥

In Xi We trust! 一定要鬥贏李克強 咁香港先有運行

肥婆繼續賣武器

今鋪唔只百國聯軍
係全球聯軍滅共

全世界都開放比香港人移民就好笑

係 做樣都好 真係翻枱

中共: 國際法庭不盡不實 我們不會遵守

Pish

鍘大大 今次比人鍘！

死納粹肥閪

宇宙基本法講明立國安法係香港內政，外國勢力不能平預

推

歐:指責
支:嬲豬
完

無約束力
應該係歐盟: 好嬲好嬲 (fb Twitter share )
中國: 哦 (noted with many thanks)

李怡：縮沙正仆街冚家剷契弟

德國肥婆好快衝出嚟反對

up

lm

歐洲議會係咪有大權

德國：

gogogo

好波

歐盟= 奶支

咪撚搞笑先啦

感謝國際線手足

黃岩島單案佢已經無理到

無約束力議案

Push

港猪最鍾意返工，其次就係移民。

香港人聽下 好啦

夾實德國婆

應該唔會啦 外國議會好大權力 如果唔理歐盟散都似

肥婆之前唔係有病咩?早D落返嚟養老算啦

有得唔理咩
人地議會有實權

【光復吾土 身土不二】國際戰線 (彭定康 特朗普 佩洛西 魯比奧 約翰遜 山尾 志櫻里 克鲁兹 田納特) 對香港人的說話

唔好撚縮呀

德國條共產肥婆比你過到先算

歐洲歸隊

共產肥婆

火力全開未

歐洲議會是歐盟實際上的兩院制立法機關的下議院
上議院係27國政府代表組成嘅歐洲聯盟理事會

東德肥婆：不了

民間集會團隊謹此呼籲港人在612當日︰

1. 穿著黑色衣物或配飾；
2. 參與十八區街頭展覽；
3. 在晚上八時合唱榮光。

叫做表態，話比人知唔係德國話曬事

但係肯幫我哋出聲已經好難得 應該多謝

push

打尿震

唔好亂講，共匪啫

支那要繼續企硬呀！千企唔好縮！

總加速師居高至偉

竟然係歐盟出手

東德肥閪

咁勁？

支那唔好縮

快啦屌

呢招咁絕
如果歐洲真係用居留權收香港人換取人才同技術
香港人可以幫佢地發展之餘
又可以用嚟激到土共扎扎跳

推！

夾實歐洲呀

支那反歐
支國歐洲車比人杯葛破壞

諗起都高潮喇

Benz bmw Maserati Ferrari Lamborghini
Aston Martin Audi Porsche

架架都比人爆
完左德國GDP 又係下一輪汽車製造業的陽春喇

佢係中國條針，幾時先完任呀頂

咁勁

yes, 唉

好撚勁

算唔算刮麥克爾一巴

人面對風波心中少不免震震震震震

當EU有民意支持
D10就會食住個勢夾EU上枱

歐洲點都要由下而上既討論
方便五眼夾爆EU

原來如此

唔熟歐洲情況
除左德國同塞爾維亞
仲有邊個政府明顯奶共

就好似69遊行之嘛
如果單係一個百萬人遊行 個政府都無動搖
但係加埋612集會 + 616二百萬人遊行+ 71立法會 + 721+ 831+選舉
加埋晒一齊出左個陳同佳蝴蝶效應
依家香港個雪球越滾越大

辯論咋, 唔好對德國EU抱太大期望

歐盟大把共產朋友，冇期待

要全球都承認bno
見到bno可移民大多國家
咁就可分散晒d壓力

721831101111

Omg